黃大仙執到個airpod 入嚟認下

葵涌要人